Stop saying China Virus

我因為個標題吸引咗入去了解呢條友有咩point，點知我除咗比佢所謂既內容笑死外，就連d留言都係圍爐打飛機

佢提到d英國佬歧視大劣人其中一個原因係西方傳媒負面報道。我反而想知呢件事上究竟大劣有咩正面資訊值得我哋知道？

馳援？馳速偷尻人地專利？
呢個英國仔真係奶共奶到

日本腦炎果時你又唔提 ?
中東呼吸又唔提?

負皮

呢啲洋五毛下世注定係中国人

How about Middle-East Respiratory Syndrome
中東呼吸綜合症又唔講

德國麻疹
日本腦炎
香港腳

唔同1918西班牙大流感平反?

佢地d盲毛回覆話其他國家比人用咗黎做病毒名都唔會開心

佢肯定好想成為下等人種

改叫Fucking Chinese Virus

因為係叫wuhan WARS

Push

Why not?

大家快d上youtube留言屌尻班盲毛

唔係已經有 WARS 呢個TERM 咩